[Youtube界簡迪]大J連中環都有去!

屌奶星cover晒全港咁濟

LYY?

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

關注緊

溝菲傭？
佢有冇行街行到去灣仔？

係咪想逼死牙达

不務正業

我地達哥今時今日仲堅持去打機show、送禮物俾兄弟，盡最大努力為香港人帶來一絲歡樂，咁先係一個KOL，係兄弟就明

之前仲有達衛兵話佢做show
如果佢做嘅嘢係叫做show，咁我會覺得話人「做show」其實係一個褒義詞
我亦都希望多啲youtuber一切出嚟做呢個show
相反，俾人擺上枱一排都仲唔明自己衰乜
琴日個白隊隊長LYY就真係名正言順咁做show啦

大J準備上神枱了

攞咗個記者證, 要發揮一下

相比乞衣Andy坐喺日本屋企食人血饅頭 大J同Rock哥真漢子

引戰狗

大J琴日係元朗連Tg都食埋，仲比人話做show

佢攬嗰啲真fans，周圍咬人，仲話人做show
到底邊個係引戰狗呢

達哥仲勁啦 安在家中都關關注晒成個香港

達哥有去灣仔

迖縮：呃光環搏上位

迖哥去哪兒

達哥都cover晒成個灣仔

正一引戰狗

點解佢咁勁攞到記者證